我正式宣布：我！Move！On！喇！

我唔掛住你喇 柒頭

上個月我係日記寫咗全篇文話自己Move on 嗰晚即可發夢夢到我同你講我仲好鍾意你 醒返痛到不行 我而家咁撚大聲講 哈 真係留名睇我今晚點樣

哦

長情撚真係唔好咁易話自己Move On
唔好講啲無可能嘅嘢

我初戀識兩個月拍咗一個月 仲要手都無拖過 我都可以掛咗2年
識你3年 拍咗一年 我真係唔知幾時先唔掛你

我發覺愈唻愈多人當連登facebook

唔緊要
長情真係唔係問題
我都係咁

匿名Fb

你幾耐

而家3個月
上一個2年

我而家7個月

恭喜絲打，之前睇感情台post fol咗你，見到你move on 表示高興

恭喜晒

5年, 最後頂唔順一齊翻先醫得好

move on咪好， 恭喜巴打

好撚mk呀

加油我到而加三年都未敢下個

我唔掛住你啦

一齊左四年 岩岩被帽 幾時可以move on